岩岩搭地鐵send相俾我既巴打

唔好咁傻豬用真名

推